數碼通低速無限邊個夠我用得多！

半個月唔夠用左12gb
一百蚊到一個月
感覺上賺左

哦

咁平 係咪好慢

如何證明由邊日開始用？

一睇標題見到「無碼低速....」

其實係咪全世界電訊商都要出限速plan先頂得順

其實限速plan 唔夠data 應該係岩岩4G ，同3G流行個果時期
依家4G流行 係咪已經改變左？

我十年前開始用呀

100蚊一個月算係咁

幾時用到而家先

Last reset date都冇點信你

On9仔

分享俾電腦上腦下載bt

好奇一問點用到咁多？

屌你老母

起公司睇YouTube

BT 唔到，block 左

個限速2Mb 無限Plan仲正
720p都睇到，可能可以用得更多

蝗蟲？
我從來唔會拖電訊商數，又無r政府福利
咁都係蝗蟲？

我應該係用緊呢個plan

正常咁用先會12GB姐

我一星期都12gb 日日打機 down片

好似上年年中先出呢個Plan
仲要開頭淨係比舊客
你用左幾耐
不過其實服務計劃入面應該睇到

一個月唔夠

點用

down 劇黎慢慢黎

down親都高清既

打字都有鄉音
起乜撚嘢

你個名

睇av都咁張揚

睇個youtube都1080 p la, 12gb有幾奇？
moov又有無損聽，30 mb首歌

仲有兩個月先可以2mb plan

咩plan咁正

同問，仲有6日 上唔上到一千

TB

以前CSL岩岩可以加無限個陣 1個月用40~50GB

你地幾耐冇reset定真係一個月用到咁多

點解可以用到咁？share wifi俾全公司用？

唔係問你啊
問緊上面TB嗰啲啊

用得勁小

點撚樣用到上TB

5月中到而家，應該平均每個月10Gb左右。

以為自己開黎睇波已經用好多啦
點知上面700幾gb
真係小巫見大巫

btw個plan成400幾蚊

我無限一個月都係用4gb

11:59 11/03
Local Data:8.63GB

屌你地做咩黎 點樣可以用到咁多

雖然唔係SMT 但都可以參考下

2mbps?我38x Kbps連圖都load唔到

其實iPhone Setting果個係由你買機果陣開始計，所以上TB唔難，而SMT app果個就真係一個月嘅用量

上面都濕濕碎 真係大用量fup個d係過千gb

我無限上網每個月都係用得2gb

求點樣申請

其實2mb無限定21mb 5gb好用

7日用9gb 以為用好多
點知小毛見大毛
以為上堂睇波睇戲搭巴士睇youtube 已經唔會點蝕
點知原來有人去到2tb

2mb unlimited 有得睇片
21mb 過左5gb 連相都load 唔到

大學有wifi使咩join 無限

無錯

點用到咁多
利申 一個月陣係用Data都過唔到20GB

一個月用200gb 先合理

專返5GB / 2.5GB Plan算啦

我已經係96蚊個隻

上耐啲圖
愈拉落睇就愈大

2016 年就返歸啦

咁慢仲可以用咁多

我都用緊呢個plan
每個月月中至月尾真係慢到接受唔到
捱左一年，決定升番去4G無限

我都5gb

上年GRAD左
襯仲用到張學生証就JOIN左
兩百五十蚊一個月4G 同幾年前啲真無限差唔多價錢
JOIN黎冇所謂,粗用一流

我老豆用緊
上個月用左31GB

全速無限
日日開hktoolbar聽商台+睇viutv，冇share過俾電腦

我一個月用百五gb 以為好多 點知小毛見大毛
：1010無限無限速

順到睇倒咁多？

我睇唔到720p
窒到死
但480p好順暢

6gb fup 上到幾百GB都回哂本

1010

2mb unlimited 姐係78蚊簽12個月個個？

屌 你地點用
我用黎youtube睇波加av都用唔到咁多

108

宜家仲有冇

好叻仔

以為自己14日用150GB已經好狼
點知你班人

而家2mb 無限plan係咪已經無左
就到期續約 384kb真係驚太慢

負個評先

一個月用得10gb

想問下SMT 有冇限你速？
用緊6GB FUP

樓主既耐性係咪已經練到極致?

No

應該仲有

2mb真係夠用？

Smartone online store有

新客上官網都有得join

究竟係邊個計劃可以2MB無限用 幾錢1個月

$106

2mb用起嚟實際可能得1mb或者更低

雖然唔係smartone 不過都up上黎傾下計
以為自己咁樣差唔多80gb已經用得好多
見到大家用tb計真係
Sun Mobile $164 一個月 21mbps 4g plan
但每日一到夜晚就得返2mbps

SmarTone 2mb plan
其實唔差

我覺得自己係0。。。

呢個乜撚野app 黎

理論上 ，一個月用盡可以657gb

我用緊數記108個無限,我真係日日上Youtube睇片,用盡佢

我家人用緊cmhk $68個無限,佢日日上Youtube睇片+D100,只用到10GB...

你cmhk有幾多速?

佢用cmhk限速舊3G plan(而家佢有新model手機支援4G就行4G訊號 ),用完cmhk送的3GB唔限速過左3GB就回復384kb(實際放寬有1.5-2M速度 )
ps:我同家人一樣用緊cmhk $68個無限限速舊3G plan,而家用限速4G訊號,一樣收到cmhk送的3GB唔限速...

仆街你個乜撚野plan 黎
宜家個個月比緊306
好撚貴

你個plan包左iphone ?

係
但之前唔包個陣都300

你叫多？